一諗起自己已經冇可能同佢喺返埋一齊就好崩潰

點解會搞成咁？

send個whatsapp嚟話要分手就即刻分手

明知我剩係鐘意你一個，你叫我以後點算

我連分手message都冇收到 話淡就淡
3個月後先知原來佢已經同ex一齊返
以後點算?冇㗎 捱完又一條好漢

你同佢拍咗幾耐？

咁容易放得低咩？

放唔低 上星期差啲想去睇心理醫生
但當我清楚佢係咩人時 我已經冇咁執著

依段時間唔夠膽講可以即刻收拾好心情
我會畀自己3個月時間去放低
如果困住自己 只係一個死循環
出面嘅世界好大 緣分好難講 可能出去就撞到屬於自己嘅人

希望幫到你 共勉之

五年 啱啱分手

半年後又係一條好漢

我係被分手仲要block晒我所有野

過半年已經無咁諗

心中想你如今想你懷念0522的你
雖然我已經知道冇可能再一齊
但習慣咗晚晚都要stalk你WhatsApp
真係改唔到😟

[member]我都係## 然後早兩個星期夜晚喺街撞見到佢同佢ex一齊行，可能佢哋已經一齊返/member]

已經唔識再去搵二個 或者投入第二段感情
唔知自己憑乜野要人地鐘意我

講得好中

我都覺得自己唔會再同到其他人一齊
一嚟自知自己冇吸引力，二嚟我自己都唔想鐘意第個

人要走點都留唔住

可以點做？

思想上走唔到出去，日日諗住佢

i know that feel，加油，時間可以幫你，要堅持

算9數拉
我同我男朋友一齊左2年
俾人硬搶左
條女仲要醜過我好多(處女)
分手不足三個月，他們已經一齊去日本，又反鄉下見親戚添拉

一諗起他同一個醜到似男人既女扑野果陣就好嘔心

你絲定巴打？

巴

咁如果佢破完個豬扒嘅處之後想搵返你同返你一齊，你會唔會肯？

簡單嚟講 女人
話分就分有三樣

一 有第二個 或者係溝梗未識到
二 鬧情緒
三 真係無Feel 但佢其實諗咗好耐點同你講

其實你唔好chur佢 俾佢諗下 清晰下 冷靜完
如果無再搵你就GG 可以硬食哩段時期嘅過渡
過咗巴打就會無咩事

如果佢搵返你 即係佢鬧完情緒 佢想一齊返

佢冇搵過我
不過都預料之內，佢大把人追，仲洗乜搵我

散咗幾耐

突然分手係好難受 特別係佢係身邊絕對係一個習慣
佢如果 慢慢疏遠 凋淡可能係 無咁辛苦
但都無可能啦 我因為佢喊足2年
但分左手個2年 我喊 佢唔會知 佢亦唔想理
所以自己要爭氣 錫自己多d la
唔一定要搵過個先開心番

理性其實都知自己應該要咁做，不過情感上唔係話要點改就即刻可以做得到
而家日日演內心戲俾自己睇，但係佢又唔會知我好掛住佢，真係唔明自己喺度做乜鳩

兩個月就想放低

加油，會過去的

睇嚟巴打都有類似經歷

紅字都知我係巴打
純粹希望你俾多少少時間自己，冇必要咁快講到咁死，話自己淨係會鍾意一個人

都係睇你自己想唔想放低，因為有時我覺得，沉醉喺過去開心嘅回憶都係一件幾開心嘅事
如果你真係想忘記嘅，我覺得時間一定幫到你

咁根本係第一